法唔法國中資仲好過外資/本地機構

銀行:
HSBC 渣打出賣手足 凍結人資產 HSBC ceo奶共奶出面 中銀 BOCOM 建行沒特別攪手足 反而照制裁林鄭

餐廳:
M記 Pacific coffee 許留山 價錢公道 質素衰極有個普
本地: 富臨 元朗鄉黑 撐警藍絲餐廳林立 黃店/外國餐廳大把markup貴兩倍賣垃圾 正路抵食黎黎去去都係果幾間

購物:
淘寶平價賣垃圾 香港店包裝到自家品牌 其實又係中國貨 賣貴3倍

福喜事件

解放軍冇打香港人
黑警殺人放火周圍強姦

最多跳下舞嚇下你同清左一陣rb